開心還開心，係時候做返實事

我宣布重建金埔（前稱大埔） Lennon 隧道

俾人撕哂係時候update 返

同埋要謝票

其他野繼續 爬山 繼續努力

推多下 冇人推就算

戴番安全帽先